勝利呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

點解會發生d咁既事 送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 點解記者要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 勝利做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 入伍都重要解釋 記者就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過勝利既感受 呢2日勝利係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀 我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 Bigbang點解成日都要保護我地vip 而我地部分vip就唔識去保護番佢地 係要做d Bigbang討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日ig唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無 GD最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 吸毒都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用機影到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為記者 勝利呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係勝利千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

心。都。碎。埋

已經玩到唔記得究竟呢篇垃圾 原文主角係邊個?

少時？

樓主高汁到

失敗的勝利 ...

高汁POST

吸毒都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用機影到佢地？

咸左

請珍惜勝利

屌你啦樓主
亮仔吸毒又唔見你心碎
你係咪亮仔fans黎嫁

秦妍

亮仔吸毒架咩我淨係知佢雞姦死罪咋喎